如果有跑班免費比學生練跑練好體能 你會唔會入?

如題

會

IG見到好似不錯

小心bob叔屌鳩你

有冇學行班

跑步都要學?

利伸:肥